高價收五月天680企位

其實我係想問下渣住成手蟹貨又賣唔出既感覺係點

巴打 我頭先追完POST見到你有幫人寫program搶購 介唔介意TG傾傾
TG:Sgssoo

4/5 $880x2 二連 zone:A5
11/5 $880
有意tg:

放
680x2 + 手續費
5月12日
F1 區
有意tg:

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg: